其實抑鬱有無得醫?

我覺得無得醫，情緒病斷唔到。每日都係延命治療，用各種方法去試藥續命。都唔似絕症咁可以開刀，心病還需心藥醫。本來個腦就已經有問題，天生神經基因缺陷。睇唔開既結果，都係精神病院關一世。

手足
不如幫幫香港人

有， 但藥廠唔會比你醫斷尾

有

自殺應該算斷尾嘅一種

最簡單嘅方法偏偏咁少人做